(721) 戰略之靠嚇得唔得?

兒登有很多721 裝備post，和勇武者集結post，號召打升級戰。
但係和警力比較只是有如螳臂擋車，沒有勝算，因為再好的裝備只是用來捱打，再多勇武者也不夠警察多。
不能做到不被捕，不受傷。

如果發揮兒登仔的專長: 講就兇恨，靠嚇，打心理戰有無得諗?

北京，港共政府，保皇黨，商家佬，和一部份只求安逸的香港人都希望用時間來沖淡抗爭者的意志。

警方的高層試圖用前線警員的身體和血汗去鎮壓，撃退，搜捕抗爭者。

愛香港的香港人害怕抗爭者和前線警員的沖激會造成傷亡，特別是前線警員，因為他們只是打份工，無必要搵命搏。前線警員的家屬也不想悲劇發生。

如果能不戰而屈人之兵?

除咗升級裝備 仲有咩可以做？
全民覺醒 長期抗爭

點評時下局勢

如果能不戰而屈人之兵?

點樣靠嚇?
唔要命的人最得人驚!

如果能不戰而屈人之兵?

點樣靠嚇?
唔要命的人最得人驚!

一隊一隊的群眾操著軍步，喊著口號，拉起banners:

視死如歸
不自由，無寧死
死有輕於鴻毛，重於泰山
人生自古誰無死，留取丹心照汗青
風瀟瀟兮易水寒，壯士一去兮不復還

一隊一隊的群眾操著軍步，喊著口號，拉起banners:
你地不動，我地不動
你地要打，我地奉陪

721 推

射人先射馬，擒賊先擒王
我地出十條命，你地出白衫一條命
我地出十條命，你地出阿Sir/Madam一條命
我地有三十萬條命，你地有三萬條命，

你就靠嚇

嚇唔嚇到:
北京，港共政府，保皇黨，商家佬，一部份只求安逸的香港人?
警方的高層，前線警員?
愛香港的香港人?
前線警員的家屬?

重申一次: 兒登仔的專長: 講就兇恨，只係靠嚇。

打心理戰有無得諗?

我有個朋友攪開大型嘉年華活動。以下是他的經驗之談。

活動開始之前，現場詢問參加人士是想:
參加遊戲還是只想旁觀做啦啦隊?
把參加遊戲的人士區分到一邊，只想旁觀做啦啦隊的人士區分到另一邊。
這一步驟很重要，因為要知道有多少人想玩遊戲。

然後再詢問想玩遊戲的人，誰有能力做:
前線，
中場，
後援。
然後組隊: 由A隊到Z隊
前線，10 人
中場，30 人
後援，40 人
急救，5 人
再加入 50 名旁觀做啦啦隊的人。
(每類人數可以因情況改變。)
隊中每一個人都清楚自己的意願和參與程度，
隊中每一個人都清楚同行者的意願和參與程度

活動開幕儀式: 圍繞場地一周。一隊跟一隊的出發，如行軍一般，成行成列地前進，高喊口號。氣勢要浩大，才能震懾其他人。

第一個遊戲是創造求生工具:
每隊要有足夠自給自足的物料:
頭盔，護眼鏡，口罩，
保鮮紙，護臂(用膠紙將膠水瓶纏在臂上)
太陽擋(由硬紙皮和膠紙造)
急救用品。

第二個遊戲是群雄割據: 近距離分散佈防。
每隊各自尋找有利位置，然後可以互相結盟，互相照應。
銅鑼灣和灣仔是不錯的遊戲場所。除非是想在某幢大樓內玩。

第三個遊戲是Running Man 撕名牌遊戲
Running Man 撕名牌遊戲的致勝之道是先分化，孤立對手，然後以衆制寡。
每隊中再分成三人一組，這三個人要齊心和有默契，認定一同進攻對方某一個人，兩人捉住對方的人的手，第三人捉他的腳，拉他倒在地上，撕去名牌。

活動完畢，要準時回家食飯。下次再相聚。

隊伍是be water，可以流動的。
可以包抄，可以反包圍，可以遠征，圍魏救趙。

我地有三十萬條命，你地有三萬條命